教主兩年前屌民屎黨到今日都適用

泛民又好，民屎黨又好
兩年少少進步都冇
唔會反醒自己
如果教主都叫鬼，真係唔知個垃圾會仲有冇人

五毛必定要紅字

比少少進步得唔得

你搵下我講啲咩五毛野？
犯民與其有時間係網上做打手
不如諗下新界東補選點樣唔好輸得咁難睇好過啦

馬瑜生你同我出來

所謂本土派等於中聯辦B隊
本土派等於專業打泛民 , 除此之外無野識
正係識鍵盤反共

除左成功爭取中聯辦契仔契女贏立法會之外, 完全零價值

瞓咗冇睇，犯民呢廿幾年嚟點樣阻止到赤化？ 點樣關鍵一席？

蠢鳩含撚狗#56147天從人願

首先我認為2014 831之後 立法會已經無意義
其次 泛民係屎 ,本土派(中聯辦B隊) 係細菌都不如, 全無無名無姓唯一成就係鍵盤出post
所有香港人就算身不由紀, 都要反抗一切中聯辦勢力

反抗唔到到都唔好支持

睇返呢段片好唏噓

最後反而黃碧雲呢啲八婆贏左
毓民輸

我有話要支持保皇黨？
犯民就係咁多年呃香港人含撚
狼來了你都聽過架啦，最後結局係點大家都知

犯民如果真係做到野，投佢又有咩所謂，問題係冇

香港人唔配有教主

所以我唔明點解啲人成日抽鳩鄭松泰話選民白痴

我就一直認同香港大部分選民係白痴

今次九西都有9萬個白痴